{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7133&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수오동도호텔"
    },
    "text": "全羅南道麗水市梧桐島に位置する宿は梧桐島の海が一望できる素敵な眺めを提供します。 また、麗水市内に近いため便利施設を利用するのにも便利です。 周辺には麗水新港や麗水万博、梧桐島も楽しめる場所があります。 この宿のチェックイン時間は7時、チェックアウト時間は22時以降です。 客室はすべて無料Wi-Fiが提供されており、禁煙になっています。 駐車は有料で駐車スペースが狭いので、満車の際は公営駐車場をご利用ください。 宿の中にはコンビニやカフェ、食堂もあって便利に利用できます。 調理は客室では不可能で、朝食は梧桐島定食村で8時から10時までご利用いただけます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室はチェックインの際に割り当てられ、イメージと異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は全羅南道麗水市梧桐島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は梧桐島の海が一望できる素敵な眺めを提供します。また、麗水市内に近いため便利施設を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水新港や麗水万博、梧桐島も楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿のチェックイン時間は7時、チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどうなっていますか？",
            "answer": "客室はすべて無料Wi-Fiが提供されており、禁煙になっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は有料で駐車スペースが狭いので、満車の際は公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の中にはコンビニやカフェ、食堂もあって便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は自炊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は梧桐島定食村で8時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室とベッドタイプを選択できない場合はありますか？",
            "answer": "チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 481
    }
}